Er waren eerder droogtes geweest wat lichte sneeuw, één nacht, en het lag nergens anders voor zover ik weet; maar het was nog niet helemaal gesmolten van de koude schaduw van dit stukje tuin, en de wind haalde hem op in kleine draaikolken en gooide hem naar het raam, alsof het me bekogelde omdat ik daar was.
